fb搵工群組成日有d幾日就搵到10至30萬既post

究竟係做d咩？
又話咩男女不限，又唔係情色事業
假結婚？拎你身份証同銀行做擔保？拎個人資料洗黑錢

運毒?

邊有咁大隻蛤乸隨街跳
真係咁著數全香港嘅人都爭住做啦，仲洗揾人
不過你可以試下嘅，後悔終生

唔知牙朗依家點

學泰文, 食冬蔭功

由你第一下冇諗佢係呃你開始,仲諗係咩犯法野..你已經註定係一個柒頭。

話公司有一大班資金要周轉
分開轉換資金既話手續費會低d , 大家幫手轉錢就油水抽果d....
跟住叫你去邊度邊度借錢....差唔多啦

鬼唔知呢個世界點會咁荀
就係唔知做咩

騙徒聲稱要代外國客戶轉移資金，邀請她參加「資產轉移計劃」，代到財務公司借錢，並指稍後會安排到律師樓簽文件，借款便毋須清還。騙徒更指，此計劃可讓她隔月賺取7萬元服務費，為期2年，之後相隔6個月可再度參加